[集思廣益] 拍拖8年以上分手原因

如題

想學多少少

Thx

唔尊重

唔想同佢過成世
利申冇經驗 純估

I see

八年之後眼界闊了，要嘅野唔同左，但你再俾唔到佢

悶/
厭

無名無份 女人都想走啦

第三者

變心
巴打做乜咁問？同女朋友分咗手？

好現實

咁如果有名份
但係搵得唔係多又點計

唔係
好奇問

8年都唔結即係唔想結唔結就分

你係咪諗住結婚

如果係搵緊要共對之後三四十年嘅人，就係要咁現實，而唔係沉醉在過去甜蜜之中。

未玩夠

唔結就分